有種愛叫沙津

排15個鐘...

sor，膠左

希望佢男朋友會珍惜佢

睇怕會遇到崔健邦之流

佢男朋友鍾意利物浦，佢應該係長情個type黎

仲以為排salad手袋

蒲撻果個？

沙律手袋